天父爸爸, 我願意用歌神jacky條命換利記攞冠軍

Jacky?WHO?

好 牠359

YES

點解唔用插針N Ben去換

唔值錢

願意用樓主條命

咪25

Jacky不值，最多換到一兩球

咪咁狗啦

樓上同樓樓上極高質